旺角一事，請拋棄你無謂嘅感想開始作戰

大家要學精一個道理，有啲野發生咗，無論啱唔啱心水，屌嚟都哂力水
你可以完咗件事後一兩日大把時間賽後檢討，但而家一定要集中火力救手足同幫手足喺其他層面打呢場仗
而家狗場俾哂料我地：包圍無武力嘅示威者唔俾走，幾條狗公騎住普通路過少女，打到人爆缸，唔出街得部電腦嘅連登仔就幫手share出公海

就同傻西777整咗一條法例搞哂全部人咁豬一樣，喺班狗仲未識扮善良之前我地要出盡力打殘佢地，終有一日佢地會醒覺扮良狗呃民意，到時我地就更加難打

PUSH